本地/海外有無master 既program 係而家face-to-face 上？

好似全部都係online?

pish

台灣